［正式開戰］唔好再打遊撃快閃不合作 下次要直接還撃

嬲到手都震撚埋

今日開始 文宣 攬炒嗰啲麻煩繼續努力 依然好需要唔同渠道打撃呢個殺人政權

但前線 唔好再主力遊撃堵路 依定人地唔當大家係人 想殺哂你地 或者打到你地殘廢呀

鬼見一個打一個 畀人打一定要還撃 要佢地都感受死亡嘅恐懼

IF WE BURU, YOU BURN WITH US!!!!
光復香港 時代革命！

Dklm

點撚樣勇呀, 你有冇出過黎呀
依家係見有1部狗車停係2個街口前已經自我停低唔郁行喇
一舉旗D狗衝幾步, 自己友已經退2條街
點撚樣勇呀請問

黑警死全家

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

點樣埋佢身都成問題呀

見到呀 好撚多聽到救護車都散
依家就要剋服恐懼 如果今日屈服

以後點可以同呢班仆街喺同一個社會共存

我諗老共就係要呢啲鏡頭出現，要嚇到勇武唔敢再出嚟。

D狗由728告暴動開始, 不斷有人話不被捕開始
就可以幾十人鎮壓住幾千人, 點拆呀

要利用今晚 利用忿怒同仇恨去剋服恐懼

當然臨場要冷靜

推

下次，一齊全部人湧過去！